連仔可唔可以block 咗某啲機構嘅IP address?

為確保連登伺服器唔會受不正常流量影響，建議/8 咁blcok 鳩晒某啲機構/組織嘅ip address

應該咁講，其實block ip係無撚用，你block左呢個IP, 佢咪又用其他ip ping死你，
最好嘅方法係將連登轉形做僅限香港地區ip使用就好D

咁外國留學巴絲

set中國唔俾使用應該好啲 有唔少外國巴
順便整埋中國ip就show 中國人與狗不得內進

要attack 一個server理論上用當地嘅ip 係最有效率嘅方法

假如有攻擊者係來自香港某勢力人士嘅，咁你blcok 咗佢，佢要用另外搵路過去，咁咪冇晒效率

最好方法係只駁HKIX,但要自己有/24 IP BLOCK同直線先...